# An Dich

ich bin nicht alleine du bist da<br>
du bist nicht alleine ich bin da<br>
ich bin nicht alleine du bist da<br>
du bist nicht alleine ich bin da<br>

<br>

wenn ich an dich denke<br>
bist du da<br>
wenn du an mich denkst<br>
bin ich da<br>

<br>

wenn ich dir schreibe und du antwortest<br>
wenn du mir schreibst und ich antworte<br>
dann ist es als wären wir<br>
am gleichen ort<br>

<br>

und dann denk ich mir und du dir<br>
dann denk ich mir und du dir<br>
dann denkst du dir und ich mir<br>
dann denkst du dir und ich mir<br>

<br>

ich bin nicht alleine du bist da<br>
du bist nicht alleine ich bin da<br>
ich bin nicht alleine du bist da<br>
du bist nicht alleine ich bin da<br>

<br>

ich mache meine arme auf<br>
und umarm dich<br>
du machst deine arme auf<br>
und umarmst mich<br>

<br>

ich hab dich so gern<br>
und du hast mich so gern<br>
ich muss dich umarmen<br>
am gleichen ort und du mich<br>

<br>

und dann denk ich mir und du dir<br>
dann denk ich mir und du dir<br>
dann denkst du dir und ich mir<br>
dann denkst du dir und ich mir<br>

<br>

ich bin nicht alleine du bist da<br>
du bist nicht alleine ich bin da<br>
ich bin nicht alleine du bist da<br>
du bist nicht alleine ich bin da<br>